老鳳觀察咗幾日，認同必須介入美國示威

全力反對Antifa/Democrats

你老幾呀

反Antifa/tankies其實國際戰線七月已經開始做，DNC就小心啲，好多反Antifa呢啲極左同支持香港人的

支持美國手足:
Donald Trump
Donald Trump Jr.
Solomon Yue
Mike Pence
Mike Pompeo

反對親共賣美賊:
Joe Biden
Barack Obama

你老味呀
屌你老味

介入行動包唔包括老鳳

Twitter國際戰線夠做
老鳳有幾部電腦，幾個Twitter分身扮演唔同國籍嘅人

支持手足

乜水黎

請保持距離

老衲 copycat

全力反共，反晒晚共策劃嘅一切政治行動

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

入呢個post吠啦垃圾，仲唔快撚啲?
藍屍割陶輝啦，深定淺都係咁話

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足
屌你老母，去多謝手足唔去做，分化手足就做撚到十足
係人都知你係對家啦
成功罷免咗中国瑜即刻吠老鳳
好撚嬲呀?